想問下點係sony電視到下載3d播播？

係play store都搵唔到既

Download APK

我用電腦down左落usb到
開電視都搵唔到既